想同身邊自稱淺黃 深黃護士醫生朋友講

有罷工既我respect

其他人工你又唔撚罷

裝備唔夠又唔敢辭職

又要驚

講定先

RAP

兒登仔：又blame the victims

香港人沒有一個是無辜的.gif